選舉管理委員會現正就區議會選舉活動建議指引 公開諮詢市民意見

選舉管理委員會現正就區議會選舉活動建議指引公開諮詢市民意見。
諮詢期由2019年6月11日起至2019年7月10日止(包括首末兩天)。

簡單D黎講，政府希望立法會選舉人士必須提交確認書，保證所有候選人符合國家及香港的社會利益。
收到藍絲親戚既訊息，佢地會去信政府表示支持。

「本人XXXXX，身份證號碼ZZZZZ，強烈反對政府現時有關報名參選區議會及立法會選舉人士必須提交確認書的安排，確認書制度必須廢除。

XXXXX
2019年7月10日」

市民可於七月十日或之前，將書面意見寄交至灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處，亦可透過傳真（2511 1682）或電郵（eacenq@eac.hk）遞交。逾期遞交的意見將不獲考慮。

[img][url][img][img]各位盡力做! [/img][/img][/url][/img]